
 - ### Idées d'énigmes :
    - une chasse au trésor dans Musiflore, où les endroits où se trouvent les différentes parties du code secret sont indiqués par une carte en ASCII de Musiflore affichée dans le port série
    - pour les plus petit je pense : des calculs de math ou il faut donner la réponse en envoyant du 5v sur une pin genre : 2 + 3 -> 5v dans la pin 5
    			(c'est pas ouf mais à voir pour créer des trucs avec une interaction de ce style)

 - ### Fonctionement général
    - voir une notion d'indices ~~ou même passer certains challenges~~ (Je pense pas que ça soit une bonne idée de passer des challenges)
    - **OPTIMISER**

 - ### Bugs >_<
    - ~~inspecter le problème des accents sur windows~~ Fonctionne sur l'IDE Arduino sur Windows, donc le problème viendrait de sublime ?
